tap and go

想問下唔scan HKID可唔可以照用 小弟有啲愚笨

唔得
完